Стоит так же рассмотреть возможность парсинга групп в вк:
https://vk.com/kubik3
https://vk.com/hamster_studio
https://newstudio.online/
http://paravozik.tv/load/
http://goldteam.tv

Возможно это удасться сделать без аутентификации, страницы открытые и загружаются так